【認暴動罪】還柙青年阿均獄中信：遇見大隻勇武、書生手足，都係有血有肉嘅人

全文：

【身在赤柱監獄】去年7月28日，有44人被指在上環干犯暴動罪，25歲的阿均（化名）是其中一位。今年5月尾，他於庭上表示擬認罪並要求取消保釋，至今已還柙近2個月。阿均回信眾新聞講述近況以及對港區國安法的看法。

阿均說，在獄中遇到形形式式的人，譬如跟大隻「真勇武」練體能、遇到讀政政（政治與行政學系）的本土派跟他分享《金剛經》。6月底，他從荔枝角收押所被調到赤柱監獄：「中間隔咗十幾日先再收到家書，嗰段日子，雖然我表面冇嘢，但我內心係幾崩潰。」至於國安法，他說「樂見」攬炒，並籲打好文宣戰。

【全文閱讀】
－－－－－－－－
亼 緊貼眾新聞 亼
Follow TG：
Twitter:
IG：
YouTube：
－－－－－－－－
現在訂閱眾新聞一年或以上，送譚蕙芸反修例運動現場新書《天愈黑，星愈亮 》：

Push

推

重要野

大家多啲寫信比手足
宜家郵政服務受阻，佢哋都唯有睇返舊信

其他和你寫活動單位
被捕人士關注組 Telegram Channel @youarenotalonehkFebruary 24, 2020
last updated on 5 Mar 2020 20:45

❈【邵家臻議員辦事處】
地址：中區立法會道1號立法會綜合大樓1018室
詳情請看邵家臻議員FB

❈【星火同盟】
地址：九龍尖沙咀郵箱98697號
• 浩賢

• 龍仔

❈【抗爭點滴】
地址：九龍中央郵政局郵政信箱70320號
• 智駒(初一)（義士來信）

• 美國隊長(初一)

• 發仔(初一刑滿出獄後因反送中再還押)

• 可可(反送中)

❈【影攝食．盧建民(初一)】
本土新聞代收
地址：新蒲崗大有街 2 號旺景工業大廈 12/F, F座
**注意: 信封面請註明 “本土新聞”

❈【林明恩 林健翔辦事處】
地址：友愛愛智樓地下103室
• 阿拔（義士來信）

❈【張超雄議員辦事處】
地址：中區立法會道1號立法會綜合大樓1017室
• Condom仔（義士來信）

• 阿塵（義士來信）

• 仕（義士來信）

• 消防賢（義士來信）

• 強仔（義士來信）

寫信
大家要記得手足所講嘅事

多謝阿均

寫信寫信寫信

寫信寫信

你地出返黎會見到光復左既香港

啲字好靚 手足撐住

釋放政治犯

push

寫信

睇唔到一屆世盃者A

啲字好靚

寫信師！！

手足字好靚

呢位手足手字又幾靚

1日condom, 1世condom

condom用完就永遠回復唔到未用狀態，用完即棄

煲底見喎，人生已完
又俾班冷氣軍師fake左

block多隻

樂見攬炒

手足

好工整

Pishhhhh